我正式宣布女都係雞

雞 臭雞 死臭雞

1

唉

2

3

臭雞

雞都無得你食